一諗起被捕義士宜家處境，我真係訓唔著

今晚，我哭，我失眠，我不安

好擔心被捕手足宜家既處境

好擔心香港既未來

我係一個三十歲既打工仔

相比起你地既付出，我甚麼都唔係

所以無論義士做咩野，我都絕對認同

因為我一直深信村上春樹既說話

雞蛋與高牆，無論雞蛋有幾錯，我都會企起雞蛋果邊，因為雞蛋所承擔既後果係沉默的

我地活起一個不公義既社會就要反抗，各式各樣我地都要做，都要試

香港人，唔好要呢班被補義士為我地白白付出

唔好再分化，唔好再割席，更加唔好被捕受傷

我地真係要團結一致

害怕我地既，應該係林鄭

香港人呢場係屬於我地既無限戰爭

我地係被選中既一群，就要努力做，不斷去做，繼續做！人無事先可以做世界冠軍！